{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023102316977/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "안감본딩 와이드 데님팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドは8secondsで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はFW23 / 323Y21LP55で、こちらの商品はゆったりとしたシルエットのワイドフィットデニムパンツです。 ポリ裏地が追加され、肌寒い天気でも暖かく着用できます。 様々な上着と一緒に演出しやすいので、カジュアルな感じを楽しめます。 こちらの商品は表地ならポリエステル100%、表地ならコットン100%で製作されています。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯することをお勧めし、漂白剤を使わないように注意してください。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。 十分に洗濯して洗剤が残らないように注意し、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯は製品損失が発生する可能性があるため、避ける必要があります。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属副資材との摩擦を避けなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがありますので、ご注意ください。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、注意が必要です。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗いの際、多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがありますのでご注意ください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドは8secondsです。"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23 / 323Y21LP55です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどんなシルエットのデニムパンツですか？",
            "answer": "この商品はゆったりとしたシルエットのワイドフィットデニムパンツです。"
        },
        {
            "question": "この商品は肌寒い天気でも着用できますか？",
            "answer": "はい、ポリ裏地が追加されているため、肌寒い天気でも暖かく着用できます。"
        },
        {
            "question": "この商品はどんな上着と一緒に演出しやすいですか？",
            "answer": "この商品は様々な上着と一緒に演出しやすく、カジュアルな感じを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この商品は表地ならポリエステル100%、裏地ならコットン100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生する可能性があります。十分に洗濯して洗剤が残らないように注意し、軽く手洗いすることをお勧めします。機械洗濯は製品損失が発生する可能性があるため、避けてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は高温のアイロンがけができますか？",
            "answer": "この商品は暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけを避ける必要があります。また、金属副資材との摩擦も避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗いの際に何か注意が必要ですか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが発生する可能性があるため、注意が必要です。また、体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性もあります。白系の製品に色移りする恐れもあるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、この商品は強い日差しや照明によって変色する可能性がありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 617
    }
}